（有圖）有冇巴打知點先扭得到粒野出黎

有冇巴打可以話我知點做？用哂公制同英制既六角匙都開唔扭唔開，仲俾我扭到有d 滑牙，想知有冇方法可以救到

會唔會係你扭錯方向咋?!

點會呀⋯⋯順時針係緊，逆時針係鬆麻

試下係個窿上面加條橡根再放條匙上去扭

好，轉頭試下佢

六角 星批都開唔到🙈🙈🙈

係，好奇怪

加橡根

真係得？我怕太細個洞，會走位

橡根墊底，再加批扭

harddisk? 唔洗扭架喎

我折出黎呀，之前係裝左落個nas 度用，宜家拆唔到出黎

謝謝，我宜家試

試過啦，太薄，食唔到力

用鉗

用那鉗

好似叫大力鉗

乜唔係有啲類似釘槍既野拆㗎咩

咁薄，食到力?

係呢隻呀，完全食唔到力

試完，個洞太細，放條橡根都難，俾我放到啦，又係因為太細食唔到力

用電批啦

有六角形既?

那鉗唔係呢隻，那鉗有得鎖死咬住

你聽日五金鋪問下有無批咀

搵把岩既六角匙,再拎個手鎚打深d

個HARD DISK 唔駛要

我就係想慳所以想用返個舊野，宜家又要買多幾樣野.....

搵磨機磨斷佢

未滑曬啞,用六角匙插住,鉗住黎轉既話應該得,有個鉗食力唔怕用力不均

買1把細既尖咀大力鉗或者得

搵電鑽鑽爆佢

好建議，可以一試

我試過，失敗

嗯嗯

好憨鳩

Locking pliers，大力鉗，香港叫「拿（讀音乸）鉗」

好，我聽日買黎試下

鎚仔加一字批
輕輕揼條坑俾枝一字批開

我警揼爛個HARD DISK

鋪張廁紙係個洞上面，插六角匙。六角匙用廁紙包住。

咁樣應該最多摩擦力

可以教既 不過唔得就拎返呢款用既枇加士巴那 可能得

係咪條六角匙唔岩尺寸呀

唔係啪落去架咋咩 通常呢d都免工具, 要扭咁戇居架咩?

得咁薄都得?

公制英制都試過

加條橡筋落去 再用六角轉佢

用六角批啦，六角匙好垃圾

上面起碼三個留言話加橡筋
我再留多次

加粗橡筋呀

試過啦，係未試粗橡筋啫，屋企冇，聽日買完再試

俾d掙扎

試左，都係冇用

不是，係扭既

會唔會好貴?

我掙扎緊買唔買新

google "螺絲滑牙"
睇完頭幾個網應該搞掂

放條闊身橡筋係上面再扭

試下用風筒吹熱個鏍絲位先再扭
之前睇日本電視節目教
試過兩次都work

眼訓啦，明天再試，謝謝咁多位巴打先

[img][

吹熱先
咪聽上面條傻鳩講用電批 粒野撻鳩硬

似係呢隻多

係 一直恥笑緊成個post 冇常識既人 終於有個有常識
BTw 呢種多角批有好多size 差不多有6,7 種 要exactly 岩位先用到
利伸 絲

個利申做乜

個利申同上面炸野有咩關係

睇相唔似要用星匙喎，似比樓豬扭到撻撻地咋喎

買過隻harddisk咪得!

嘩有塊西喎 好叻叻

Ptgf簡介 ？

btw呢隻叫星批
上面咪有巴打講左
未撚聽過乜撚野多角批

利申 有賓周

咁的確係好扭啲嘅

嘟 八達通

多角批，屌你話鳩人無常識

你唔可以咁惡架，人地利申咗有西架！

利申 有西

唔係用6角 下次開用星批

滑左就用拿鉗

點解樓主可以咁多錯字
利申 冇閪

試過用風筒吹熱 好易就扭到

買就不如買批

用攻絲啦屌

買星批試？

乜野係攻絲？

好，今晚又試下先

有隻咀可以鑽滑牙 大間既五金應該有 直接同佢講要鑽滑牙既就得，你驚既咪直頭拎埋舊野去五金鋪搞，好過上黎左問右問。

反正五金鋪d老闆一定好撚得閒，慢慢幫你搞。

好wo，有得轉滑牙既批？

用easy out 扭出嚟，不過要有一定技術。

都估到....我都估冇咁易容解決

又要買架生...睇黎都幾貴

都唔知條友係唔係真係做五金 做又會唔知價錢咁搞笑 ，乜野應該兩舊，係就係，唔係就唔係啦

我之前買滑牙咀就買左$150（一套4咀），牌子唔記得，樓主你自己搵搵了。

樓上做乜鳩

坐坐下晚士中撚左伏

買六角批拉，你再亂用搞到入面蝕左你會後悔

未係囉屌

送多條片比你研究

佢下面係咪有絲母 你無禁住黎扭？

你啲所謂公英制六角，究竟有無一條插得入加唔鬆係緊嘅？影啲相黎睇
唔係梅花黎唔好鳩講。。
每種型，size專登做到有少少差別.一定唔會岩的。
咁細粒用斷頭反牙，以樓豬技術同情況，係等於零。

如果無一條岩，就可能係特別size
而且角匙唔一定係六角，特別野有五角，七角亦都做過。市面上買唔到的。

咪係囉，點睇都係六角，上面重係咁叫人買星匙

咁星批扭六角係好扭啲喎

有話唔得咩？

搽啲 Chanel No.5

It's inevitable

用大力鉗咪得

電鑽鑽爛粒縲絲算啦
唔好用衝激鑽果d

變左av post

係咪好似羅c 批咁？有手握易扭d?

巴打我試過哂公制英制，係有一隻size 叫做放得入而又叫做click 到個位，我用力壓住黎轉完全冇反應，可能真係特別size

係呀，好細架，六角匙都用第二細先插得入

買支強力膠開

乜野黎？

仲未開到

看似幾好咁，呢d 架生貴唔貴？

要返工，未試，今晚試

你枝六角係咪好短 壓唔實去扭?

鑽左佢 裝番配口新十字

我好大力壓啦，係有d 虛位

睇黎都要啦

唔岩size可以加隻戒子仔入去頂

噴少少wd40 , 等5min 後就扭到 , 小心噴到其他地方

好方法，今晚試

大力鉗
不過你最好預粒螺絲會報廢
我試過夾扁咗個頭

試吓暴龍鉗都得嘅
不過應該唔夠位食力

報廢唔緊要，扭得開就得啦

粒螺絲頭冇突出嚟，點用大力鉗呀？
唔怕整爛就鑽鳩咗佢啦

最後我會咁做

想問點樣鑽鳩左佢

貴就唔係好貴，不過你只係用一次，相對嚟講就好貴啦

忽發奇想，想用超能膠痴一支野係上面，咁咪可以扭到出黎lo，當然預左粒羅c 同果支野唔要啦，唔知又得唔得呢

咁幾錢？

鑽爛粒縲絲算啦

鑽左佢再 「dup」啞
唔識打 各位勿屌

忽發奇想，想用超能膠痴一支野係上面，咁咪可以扭到出黎lo，當然預左粒羅c 同果支野唔要啦，唔知又得唔得呢

就係呢個意思

英雄所見樂童

報告咁多位巴打，試左用風洞吹熱d ，又試過wd 40 都唔成功，同埋琴晚試左太多次，滑牙又嚴重左 ，宜家試最後一招，用超能膠，我搵左個樽蓋黎痴 ，都只係怕唔夠力，我會放係度等一晚等佢完全乾，聽晚再同大家報告（其實我都係打定輸數轉爆佢算）

call 消防啦

有乜用？
用水射會甩

鋸甩佢

on9

你當aa膠萬能咩

一扭就甩喇

燒支鐵上去就差唔多

點降唔直接拎去五金鋪叫師傅幫你搞？搞到咪幫佢買隻批

就咁睇你幅相似星批

但如果真係六角匙

肯定你把野細得隻夾硬扭